伊朗呢d國家真係超古惑 (現代黃蓋)

本身同美國佬鬥緊, 知道拖埋其他人落水就一定有著數
駛隻船過黎拖埋你落水先